一對點既波先稱得上酥胸？

想問好耐

冇圓點討論？？

*圖

炸過，香脆

圖呢屌

要半露

脆脆地 香既

北半定南半先

同埋點解要用酥黎形容對波

係lor, 點解要用酥黎形容對波

一隻手啱啱好size揸得哂

咁係吸手波姐

要有咁上下大 略墮 但皮膚夠緊緻 咁就酥喇

你個名唔似咁有要求

到底點解要用個酥字啊

咁又好似解得通wor, 奶香，有d女仔真係有陣好淡既奶味，一直以為係乳臭未乾，原來係個陣味就係酥味